{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020390",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/SPORTY-&-RICH/GM0023040657822/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Cursive Logo Disco Short - Salmon"
    },
    "text": "ブランドはSPORTY&RICHで、メーカーもSPORTY&RICHです。 商品番号はSS23 / QW3325SR29で、これはさわやかなピーチカラーの生地にホワイトカラーのシグネチャーレタリングでポイントを与えたショーツです。 このアイテムは丈感が短いため、オーバーサイズのTシャツやスウェットシャツとマッチして可愛く演出するのに最適です。 素材は綿100%です。 洗濯方法は次のとおりです。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯の際、生地が損傷することがあります。 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておいてはならず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーにアルミホイルを必ずかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯して機械乾燥の際に製品が損傷する恐れがありますので、必ず自然乾燥してください。 また、摩擦によりほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "SPORTY&RICHです。"
        },
        {
            "question": "この商品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "SPORTY&RICHです。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / QW3325SR29です。"
        },
        {
            "question": "この商品のカラーは何ですか？",
            "answer": "ピーチカラーです。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴的なポイントは何ですか？",
            "answer": "ホワイトカラーのシグネチャーレタリングがポイントです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどんなコーディネートに合わせるのに最適ですか？",
            "answer": "丈感が短いため、オーバーサイズのTシャツやスウェットシャツとマッチして可愛く演出するのに最適です。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "綿100%です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのように洗濯しますか？",
            "answer": "この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯の際、生地が損傷することがあります。"
        },
        {
            "question": "この商品は漂白剤を使用して洗濯できますか？",
            "answer": "漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておいてはなりません。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械乾燥できますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯して機械乾燥の際に製品が損傷する恐れがありますので、必ず自然乾燥してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は摩擦に注意が必要ですか？",
            "answer": "摩擦によりほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 381
    }
}